日本仔收購到大家食就話佢叻

金槍人入緊子彈！走啦蘿蔔頭！

大家食J啦